[眾籌]用呢張圖係蘋果登全版頭條廣告

全力支持梁政協副主席放上fb!

來源：